原來...我們只是朋友

又諗番起嗰日
妳約我去長洲 我地見幾耐就傾幾耐

Too long
Read all
女死女還在呀巴打

揾你攝時間咋

有時佢約fd會叫埋我去
咁樣算唔算攝時間

妳你老母

多謝你啊
好想岀pool
點解我要淨係鐘意佢一個

對唔住囉

你個名

鍾意一個人真係好攞命

朋你老母個友
我根本不須要朋友
只須要女!
唔一齊既,做朋友都免喇

就係因為佢而改
可惜佢睇唔明

咁我又需要有異性朋友既
不過唔想係佢囉

日日都會諗住佢

放鬆d啦 條女個個月都約仔入長洲扑野

同你講想出返黎坐摩天輪

即係事先聲明唔同你過夜啦

仲蒙盛盛話要去坐

唔好俾藉口自己啦
你兵黎咋

miwa 粉啊
d歌詞真係好中
我用過來做whatsapp status
可惜佢睇唔明

係啊 高級兵啊

係啊 以前日日聽呢首 不過最後要面對現實
努力抽身仲好啦

咁我又幾肯定佢唔係約仔入長洲扑野既
佢處來 佢識既人我都識 陪過去長洲既都係女仔來

唉
我諗要俾我搵到第二個先抽到身啦
不過 首先要有...

我有齊miwa d 碟

學下孤獨 搵第二個係唔錯但衰左咪又係得自己一個

要搵到一個自鍾意對方又鐘意自己既真係好難

已經學左20幾年了

miwa我冇買齊 相反YUI d碟好齊

對我黎講真正學孤獨真係遠離自己安全圈 唔係香港生活緊

個女仔同你個frd個段對話無問題呀
通常曖味都會咁應對其他人抽水

有時俾D信心自己
唔好俾一兩句說話打沈
照咁睇都幾smooth段關係
俾d努力試咗追先啦

YUI 變左花花開始唔岩聽

佢樂意去識佢老母介紹嘅仔 我覺得佢都想拍拖嘅 但唔係同你囉

屌 比d guts 退伍吧啦

你兩個幾大啊 咁快要相睇

狠心啲放低，唔撚好心軟就ok

斬纜啦巴打

扑過未

20 - 21

放棄啦巴打

你有無表白?佢知道你鍾意佢?

何苦呢巴打
你要尋回屬於自己的生活
方可一個人活下去
畢竟到最後
有多少人不是孤身一個

完全明白呀巴打
前排又係係咁聽片想い

無表
但佢應該知

幫埋樓主解密

你都好啲丫 起碼佢主動約你
點解你唔考慮下放手一搏去馬？

真係唔好諗咁多比較好 希望越大 失望越大呀巴打

唉屌 長痛不如短痛啦

冷靜d照下鏡

條女根本就係鍾意收兵既臭閪
其實佢ㄧ早知你鍾意佢啦

如果佢係顧人感受既
只要懷疑你鍾意佢,就算非肯定都好啦
應該有d避忌啦
等人唔好踩得更深
仲做咁多野令你誤會

呢啲女自私自利,唔值得你愛㗎

睇到都覺得sad

忍唔住俾呢首歌你聽
OFFICIAL FRIENDZONE

之前有個post
拖埋攬埋 都係朋友咋
你單獨出街好普通

傻小子

Ching sic ball 呢啲100%斬倉唔駛諗 佢只係用㷶黎刷優越感

要學識唔好諗多左，可能真係當你朋友咋

其實又唔會連fd都冇得做既
只係一定唔會好似而家咁close姐
但一直咁樣都好辛苦 我會寧願壯烈犧牲
起碼都叫有個交代俾自己

同類人 有始有終 對自己有個交代
支持你呀巴打

港女個個都以為自己喺公主，扮晒野咁，佢喺你背後嘅淫亂生活你唔知啫，算吧啦，六師弟

[url]朋友 但係會拖手會攬 咁仲係純友誼？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

4年時間可能人地有鍾意過你拖咁耐都冇feel啦，真係當咗你係frd，算吧啦，咪做frd囉，好過frd都冇得做。默默祝福佢幸福未嘗唔係一種愛。

咁就真係細機會左D
平安夜唔簡你出街⋯

追曬
唔係唔想拍拖
只係唔想同你拍姐

再令唔到人心動

The best is yet to come.
巴打 下個更可愛

逼佢表態啦
一係拍拖一係byebye

拍拖唔一定要屌閪嘅

睇完之後feel到好大浸兵味
尤其是啲對話

又一單毒撚諗多左

高級兵

遲下會放上ig公開處刑果隻

臭閪黎！打飛機算……又方便、又爽皮！

巴打佢怕羞姐

好sad

係就好

掉轉頭怪樓主？明明條女有問題

睇到佢覆你果度笑撚死我

咁條女冇拎樓主著數又冇乜問題喎

一句到尾唔鐘意樓主姐

呃鳩樓主、放飛機都叫冇問題？

誠信在現今社會已經毫無意義嗎？